要打卡既工根本就係俾狗做

你咪其中一隻狗囉

即係連公墓猿都係俾狗做

出入要拍卡 但我無視左

根本就係
不過大把人搶住要做狗

衲dee講出口，正常